[I/A] AFK Arena 朋友借你隻天使俾我爽幾日 (11)

AFK Arena

係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

an:
ios:

Q&A

新手玩家用黎做參考
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。 只是前期比人好行少少!! (首十抽必會中一紫)
頭獎:

二獎:
[img] [/img]
三獎:
所有神話級英雄(圖鑑有寫係咪神話級英雄，所有神話級英雄必定係紫色卡，但係紫卡不一定係傳說級要留意!!!)

特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!! (新出願望清單，可以提高中獎機率)

特別垃圾獎(中咗喊3聲) ps:for起手

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子
-Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓/兔子
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使
-Ezizh埃茲 稱:惡魔
-Ferael 法瑞奧 稱:暗弓
-Raine 雷恩 稱:女槍/雙槍
-Mirael 米瑞兒 稱:女巫
-Niru 尼汝 稱:死神
-Safiya 薩菲婭 稱:獸法
-Eironn 埃隆 稱:雙劍

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

(迷宮):
1樓 搵紅旗怪黎打，盡量拎攻/爆率/爆傷buff
2樓 拎英雄/打紅旗怪，有buff拎buff
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff (困難mode要通過9-4先解放)
日月石/冰火劍,盡量儲齊一套,效益高很多 另外15%必死,蜘蛛手套等都係好有用既神器可優先拎
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵，困難版有特殊獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。(買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。)
如果要短時間沖關卡可以購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

分解:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番兩件做任。

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

惡魔組隊加乘比較特別，一個人都可以有buff
唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

人物升階:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料 天使同惡魔升階係食返自己

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你
（library圖書館)
記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。
另外2.1版本新出傭兵系統(要過咗6-40先有)
每個人可以借自己既英雄俾其他好友用(限借出5隻英)
借英用既玩家限持有3隻英雄 如果要其他英雄請你還咗英先(限36小時後還/用完即還)
搶手既英雄係需要排隊借,所以借完贏咗好還返俾人,留俾排緊隊既人用 有借有還上等人
如用傭兵做隊員過咗關就需要一星期時間冷卻再用傭兵(可以用黎打副本後再打塔)
Ps:傭兵可以幫拖既地方主線副本,塔,種族塔
任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:兩條路線要打2次同埋要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

公會:
有新手巴打要入會暫時得六個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihk7
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (持續更新)
(設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石)
afklaunch （有10抽)
2019mothersday (老母只值500石)
dadisafk2019(老豆都係值500石)
jenrmb3n3a (500鑽5抽and藍碎)

lm

新post留名

抽左兩次十抽都係抽啲垃圾
其實啲石用黎做咩最好

抽英覺得人品好就占星

不知不覺間就vip9
只課月卡同皇包

1會招1位會 有意留個小名先
另招4名好友 id:塔其米 加咗講聲

岩岩清咗d潛水員

加埋120lv先得vip7

好友滿哦 ching
L

唔係呀 我清咗人啦

清泉點同

原來迷宮隻哥布林真係打得死

仲有無位

ID: 8565607

招10個friend子

加左好友，ID熱鬥小馬
1會仲有位？

Add咗fd ID韋拿杜姆

師兄好勁

好友定公會

1會招1個會員

留個位一個鐘後申請
id Allbut 23081525

是日迷宮路線圖

塔其米你只白盾又幫我過埋16-40呀！

高階競技場同活動有邊隻英換得過？

ok

想要天使/惡魔無朋友

呢次要睇自己喜好

卡636 請問繼續升頭5隻嗎？
:[img]

我天使只有金+

有心啦師兄

狗頭轉女法/天使/女魔?

已加
17530801

隻新英應該點砌入隊

師兄係自制？！

代替精靈好勁

reddit

我只係個偶然路過既搬運工

個標題好撚正

提醒各位借咗英用完就退還，等其他人可以有得借呀！

其實我唔係好明圖書館個系統
放左啲英落去 就有buff？
有冇話buff到幾時

無限時 只要符合條件就可以buff

英雄粉末升141會唔夠用

我卡咗兩個月

用緊頭5隻，但其實槍女係咪垃圾黎

而家7-36

依加31lv 升高d 仲會唔會再有8$ 商品買

咩黎架

玩到30lv果陣有個8$ 禮包
理應只可買一次
但唔知咩事扣我2次錢 計我買2次
但唔比第2個禮包我 比依張8$卷我用
但之後仲會唔會有8$ 禮包

因為唔係現金卷黎 只可以用黎換價值8$ 既商品

每日禮包咪有8蚊

係唔係我太低lv 無每日禮包既

隻光族新角普攻原來係亂咁丟背包內既嘢……包括藥水
鴨: 80%傷
蛋: 100%傷
煎pan: 約150%傷
藥水: 補血，幫對面

唔會個wo

有片，我自己睇測試英都有此情況

睇唔明條片

留意第7秒

見到啦bug?

新加入玩家 有無公會可以收留

4會招緊人

卡緊11-4 點升好？ thanks

13-4先岩 自膠

升白盾?

我見到full咗

用光劍帶隊打到去13-4你都好好嘢, 唔會太軟咩?

無限大技

我試過, 基本未夠5吓爆擊出技就已經跪低

我本身打算練聽完你咁講 我考慮下先

打到13都係靠佢無限閃。唔知係我隊野廢定咩，我放佢係前排都可以打到最後carry。不易家對成隊亡靈即刻收晒皮。

用緊: 金+女法 金獅 金棺材 紅羊/金+狗頭互換

想問下我依家打唔過4-16係咪正常
仲有我拎晒啲石去抽英有冇做錯到
仲有第二行最尾嗰隻係唔係肥料黎？我睇個tier list評價好似有啲低
利申 琴日先玩

白盾呢

唔正常建議睇第一頁 升5個人就夠

岩岩先抽到第3同第4隻 所以睇緊金+白盾好用定白金女法好用

都要jpg

卡左11-28成個禮拜
買裝定抽角好

想問下其實應該main升獅子定女妖 推圖會快d? 依家打到5-32 卡緊

Main 狗頭

啱啱好迷宮迷夠換英 應該換喜羊羊？

卡緊6-28

All in女妖

有無人試過咁

free?

唔係 係我買唔到個禮包

有限買既次數 你係咪爆咗？

佢寫仲有兩次

你試下轉香港區

抽角繼續合上去

咩JPG

又有新角色

又要課

喊出黎

唔好啦呱又加?太密啦！

更新速度快如閃電 想上5星星？下年啦

是日迷宮

Jeng野喎

啲紫色可卡因卡到想死
女妖要30k 羊 女法 精靈各20k

試下用石買

仲未研究到點退階
我有紅色女騎想退，係咪要將佢還原做lv.1，先可以拎去退階？
有無巴打知點操作

好似係俾人用嚟返還錯升的英 你個case就應該係要2隻紅女騎(?)

我都唔知未退過

或者1紅女騎 1金女騎咁 (應該)

正確，兩隻金或以上既英先可以退較低階個隻

上兩個星期抽到隻白盾之後再冇抽過喇，俾隻我升佢到金啦

依個應該唔係都市傳說而係內建機制，reddit上都好多個案。
只要卡大關幾日，一通就拎afk寶箱就高機率中大獎。
我去到17-8停咗兩日無打過，今日一通兩分鐘就拎箱都出紅。

最新消息，下次更新仲有加多兩隻神族，係神族雙子喎

1.22版又出新關卡 又改弱舊關卡

真係癡撚線

點跟？

右二個隻係咪廢的？而家第8關

係唔係唔好得閒就咁寶箱
要等耐d一次過拎？

個人感覺無分別

我覺得勁 不過會幫敵人補血唔知bug定正常

即係我得一隻紅女騎係唔夠，要整多隻金女騎先可以退到
不過退較低階，等於只退到隻金女騎

所以只係用唻防止升錯階

明白 唯有打消念頭 乖乖堆肥俾棺材佬算

完全體

咁bug

頭四隻做膽，最後個隻唔知揀咩好

個人支持女法

有無巴打可以加好友借隻白金白盾比我

我有點稱呼

轉十塊馬上演

加咗

食獸法加羊頭好 ? 定 羊頭加人馬好 ?

人馬依加用緊 得佢一隻坦 但都唔坦得幾多

獸法無用 因為有羊咩 妖精 同 女妖 後排

認真咩 獸法屌打呢兩隻wo後期

獸法非常勁，唔好亂食。

真紫都唔好食

又出英
玩撚咩

新既神族雙子原來係一隻英，法屬

.....

借英過

卡完即拎就會有紅

呢問下呢關點去大佬個到？行曬都位都去唔到 時光第十章

我56層就已經卡住

第一頁

測試服情報，不保證下次更新就有，亦不保證詳細一樣!

抽英再加個保底，大致等同20抽有一紫。

屌....都抽咗成幾個月啦e+先有保低

測試服形式係維時30天既活動，抽英儲分拎獎品。好似話會trace back番以前既抽英記錄。

反正睇吓就算，未有官方公布，要唔要儲鑽儲卷自己諗。

三會收人

目前少量空缺 請報is

#ID

注意
Pvp pt活動請考慮換卷
抵好多！

全垃圾

諗緊換占星券定指定角色好
上次60抽唔中是日角色

朝早有冇人過關不停loading?

新手入坑，有無清可以加我好友？
Id:IronMan

Id:23958691

玩咗兩個半月終於有一隻白金

佢話你借左比其他人 要下次先借到
預約定先

台服一出 應該會有新活動 到時又要屌打台仔

月銀貓借咗你急用我借咗俾你先?定睇下其他英岩唔岩用?

其實我還咗啦，似係bug

帽同鞋我開極都唔中

想問下角鬥士換咩英好?

留名

卡左成個星期隻女妖終於由紫色+升到上橙+

我想問下裝備係咪好似Q&A咁升到兩星就夠？升多過兩星性價比低？

因為裝備好快要更換所以2星就夠 之後要換裝

就算抽到橙都升2星就夠？

係 因為紅先係目標

金裝都會分金+/金升得太高有金+個時 你就後悔
不過你急住打上去 有錢/鎚仔都可以不停強上去
但目前唔建議金裝就強上去 最少都金+

慢慢玩太chur上到去會無乜樂趣

我覺得半神都換得過既
我差一隻上金

依家4千1，仲有兩日結算，想換卷抽多過半神 除咗過關英之外，仲有好多英未上紅

我想要白盾
不過台版開服 應該會有大活動又送英又盛

我都想要，卡咗係紅+好耐差兩隻

差一隻貓女上白金，不過換貓女又好似太浪費，猶豫中

係主力/有幫助就唔浪費

我隻半神係主力黎
雖然得紫+

台服係同國際服同一server嗎
課左金唔想轉ser

server係有百幾條在座都係唔只ser
台服都係一樣咁玩 只係隻驚公認台服玩家係可以一齊玩唔使用apk版

標題

但係台服code 可唔可以用係國際服？

做咩

好似唔得!有清問過
不過你可以試下台服開服個時用下個code
同埋台服開服 開新ac送新英

server係有百幾條在座都唔係同一個ser
台服都係一樣咁玩 只係隻驚公認台服玩家係可以一齊玩唔使用apk版

係咪姐係大家都係同一隻game入面，但獎勵方面只會新開放嘅台服先有？我有冇理解錯呀

係!驚係同隻 只係公認台服新玩家我諗google play/ios 會分別邊d係台服新ac

當然係主力，防仲高過白盾
只係半神太吸引，雖然換咗都要等多隻先上紅，就算上紅大概都只會係需要強控既關出場……
講講吓感覺換半神無乜作用

選英點都係半神, 打後衛一流, 控到還唔到手
本身諗住抽卷, 博多幾隻, 不過算, 唔敢博

但我要兩隻先上紅，點鬼知幾時唻第二隻，等挑戰者幣要等成個月

我都係咁諗 半神要慢慢儲，依家換卷抽到肥料都可以提升整隊戰力

如果佢唔trace back既啲人嘈到拆天都似，如果追得返就過引了

下次更新有新模式，未知一月一次還是兩週一次。基本上係同迷宮加時巔既模式。
獎勵優厚，上圖只係其中一個鑽石箱。

咁開始儲定石, 乜都唔抽住

有人問到客服，似乎係無trace back, 忍手呀各位

咁換石定換卷好

時癲12 有冇建議打邊隻大先易打啲 細嘅清哂但大嘅好似冇一隻夠打

女妖一上白金，一日由17-12直踩到18-4
拎埋成長包既8100石，依家有萬三石等活動抽爆佢

廢包

每邊打左兩次仲係咁 今次第3次

藍綠線一輪只能清一條路線

等到夠打先去沖

我係咁呀 打完結速再打 一樣 得75%

你拎留咗野打之前睇下邊度未拎

過完了thx

Like左未？

一早like咗睇黎新英變公廁 台服開ac即送一隻

靠堆屍過咗時10
最後隻240半神好癲

Repost

卡左係11-32 一係頂到但唔夠力打 一係被秒
跪求意見

想知巴打用咩陣 個人雙盾同白盾取其一 兩隻輸好低

正常 棺材同獅子係梆係一齊（某幾關唔係）
獅子係主力之一 所以唔走得
雙盾白盾選其一
精靈好有用 但係可以選擇性落場
新英階位太低 可以離場休息下
其他就自己諗下
我自己會咁砌（個人喜歡白盾）

白盾
Thx 巴打

過到未?

換左之後 直頭頂唔到
掛下機 升下lv先

咁幫唔到你啦借朋友啦

頭先手痕上一上線 用原本果隊 過左
笑左

痴線

有人係discord直接問開發組人員，似乎會trace back先真。感覺咪博，反正明日就更，唔爭個一日。

thank you

但佢係隻game完全無講有活動？咁我唔上黎睇咪乜都唔知

打到尾二個關俾天使惡魔屠
如果用鑽洗呢堆怪過值唔值？

你貼錯圖? 邊度唻天使惡魔?
同埋你講迷宮?差少少就飲水過啦

依個貌似係迷你活動，應該屬於官方福利，所以trace back先合理，否則依幾日抽哂鑽既嘈拆天都似，以官方以往作風唔應該犯咁既低級錯誤。

sorry岩岩先知可以飲水復活 ...

完全唔明清講咩

自膠 唔知有水可以復活全隊 玩左冇耐

嘩你地玩左咁耐咪補返好多野

滿分係500，聽講獎品係新裝備升級品掉落率提升，過咗圖17先有意義。好彩我剛好過咗

其實迷宮第三層個bonus點打 都拎晒箭雨同 每25秒扣血個道具都打唔羸

好彩我都岩岩好過咗

靠增傷 靠附加傷效果唔大(毒唔計)

即係拎晒果D +攻%?

普遍係 爆傷 爆率 攻

原來今日占白盾

重唔all?

最好拎到日月石/冰火劍 一套

梗係等你包膠先啦

占星抵抽咩 成5000石一轉

諗緊活動換

琴日活動換左10張卷 得一隻紫色

有十抽出紫已經好好

講漏左 係一紫一藍 其他全部垃圾

1隻白盾都冇
等輪到自己用開既角色先抽占星

手痕想抽白盾, 但見到巴打咁又好淆

心動不如行動 話唔定我手衰姐

巴打係抽占星咩
我以為普通十抽

淆底放棄, 換種族劵

抽過50次占星都冇好嘢，唔會再中伏

25k

差一隻天使就紅

西利

我要兩隻

我等明日更完抽爆佢，再決定活動換乜嘢

all in人族

我缺蠻族，一隻紅都無

靚金幣數字

有20次係之前個活動換

我有86.94M

大家覺得我應該升邊隻同集中抽咩族好

又晒命

忍左手好耐了 今次點都抽爆佢老母

all in

有無話種族卷抽咩好？

沒有最強種族 只有最強配搭
唔計重課 每種種族都有突出既一面 所以你睇量力以為
自己多咩英 咪出返相關既英 你奕可以追英 不過從0開始追會幾辛苦

呢張成撚日full之前就放細技 然後被人秒

依架卡到11-40

入隻女惡魔 反而 夠力打

依架係咁

獅子完全頂唔到
就算跟棺材佬 蝴蝶 白盾 一齊都坦唔到

獅子有7秒根性未?

得四秒等升到141

有7秒屈好多

換左半神

聽日幾點更新

諗緊換半神定占星
3次占星vs半神

2占星+2種族
Vs
3占星/半神+10抽+石

利申：我有5700幣

[img]圖片網址[/img]
3000幣揀乜好?

打到19章，有冇公會要人
我而家個會得死人

原來4綠搭女妖都唔差

2會剛清出一個位

只要拖得夠時間俾女妖開大，基本都係好組合

第一隻一星竟然係平時唔用嘅雙劍

換卷好似抵啲

Ok我而退，一個鐘後apply
ID係 我無嘢講

新玩，跪求公會收
id: 23931371

今日係咪台服更新?

四/五會收緊人巴打去睇下

淨係課月卡窮撚 諗住靠活動堆隻半神上去

你地高級競技場換開邊隻 我換開棺材佬 諗緊黎緊換天使好唔好

三會收人 請留ID

Same issue

二三會我都申左
ID: 我無嘢講

批左

基本上唔重課係咪唔好玩天使，玩返白盾女妖獅子頭就算?

好運有抽到或重課，高階可以係好勁，否則低階就當功能型英雄，開場指定強控專克伯伯/羊

岩岩中埋隻女妖，跪求巴打幫幫手組隊，唔想升錯星 迷官幣就黎夠換羊女/女妖，換邊隻先

大家覺得點樣換好d

建議課8蚊

課完8蚊換咩？

迷宮all in女妖

知道

新英上金+

新英換走隻龜？

有無巴打有金+奧吉

係

唔係話會trace back咩

有呀

佢係點計?

開了

更完？

一入game就黑哂 點解決

等佢補丁

呢家抽英 有活動未？

10抽中多隻精靈 上到1星喇

新手,有冇公會可以入?

2會收

好難揀啲專屬裝

已申請

收ed

On9game60抽1羊2假紫

有羊咪收貨羅 我50抽全肥料

我50抽4紫

但唔係我想要

一活動就抽屎

想問新活動姐係點?專屬裝幣啲材料取代左月桂幣?

唔係 專裝材料每20抽送（之後要100)
而100抽保底變咗一張卡 抽夠會自動放係小姐姐台面拎

60抽2假紫

抽中左新英侍女 勁唔勁

一般

掃爛塊地

幫棺材上白金定幫半神上紅好

雙子招大技動畫好閃

兩隻新英勁唔勁？

雙子勁

有咩額外野?

種族卷應該抽人族定綠族好
綠族唔夠料上羊或者鹿
但人族又想抽光盾

求3會留位，一個鐘後入

Ok arID係？

id戒丁

好似好抵

字體唔同左

買，都買

戒丁已申

過咗卡幾日嘅關
真係會有4星裝

幾時有專屬裝備tier list/review

女妖專武不錯

本身一打幾 或者隻dup表現都不錯 好多時係比人強控搞到出唔到技

大技再加傷會否失平衡

會長巴打係唔係度，等批

開到技先算

棺材專武好似幾好，有免控

係都幾勁

你搵女妖做坦葉問都死

唔坦就唔夠魔開技

試下打後排?搵獅子/白盾坦?
一係叫雙盾保護?

貓女專武幾有趣, 不過都係重點升女妖專武先, 升到10級先再升貓女專武

玩左兩三個禮拜，抽英又成日臭手，換迷宮幣又on99換左奶媽羊，而家衝到8-36，求教排陣

另求加好友及找公會，我id:22847255 Bee

2會收緊人

Full左喎

點解唔用獅子

用左，頂唔到開技已經香左⋯

女法打坦？認真咩

全隊最頂得係佢⋯試過擺保護罩佬，又係技都未開就香

之前一直係用半神頂走弓佬個位，都係唔掂

對面隻刺會偷你隻羊/精靈

係，點拆掂佢？

已申請2號公會，求批，id: 22847255 名：bee

新天使好似幾勁
迷宮拎到

新天使
雙子

買唔買好

掃把妹好撚勁
我個分身ac得52lv但哥布林打咗280萬dmg

佢單一克制

女法打後排
白盾同女騎出返黎？

雙子算唔算6打5？

算既

雙劍精靈把專武幾勁

精靈勁咩？

配棺才仙子6打3

冰人機率幾高 換完番黎即刻推到17

我以為你講緊精0

不少於250抽綠族卷 隻閪蝴蝶得兩隻

人品

貓女樹人一車車排緊隊

綠女刺都好勁

ID: 23635739
求好友，一個好友都冇

我都係貓女，仙子一隻都冇
等緊抽兩隻仙子上紅色

我都係差兩隻

招好友越強越好 新會然都唔緊要

羊奶都白金，鹿同蝴蝶……

雙子 一隻攻一隻輔 好正

新會然求加

啱啱清咗啲死人好友

開技之後成班痙攣咁

雙子是神族呀

求加 17530801

想問下依家呢隊好唔好，同埋有冇公會有位可以加我 感謝感謝

目前9-28

18-40，極速蒸發

跪求綠裔箭女朋友可以比我開羈絆

唔緊要係人都會做錯知錯能改就得

升邊隻金先 卡緊8-20

女法?雙盾?

等聽日借朋友

卡緊16-20。可以點砌

vip13

想同你做個朋友

建議天使代替羊
女法可以上白金 可以代替商人/羊 個人覺得商人幾勁 不過巴打你女法可以上白金 所以用住先

打左五十場到終於過到
棺材佬入隊

加咗個好友先啦
有無位做個朋友

22782641

加咗塔其米

跪求呢5隻金色+好友

建議入公會滿足晒願望

入左了，4號，都係唔夠⋯

呢啲多數金+就食咗

點樣睇係vip13

背郎

招好友

3星女妖

同我一樣既組合

巴打係咪加左
我唔小心禁左全部忽略

1位獅子2位女妖3位仙子或者女法4位天使5位白盾

我基本見有吸血鬼會用天使一開波打佢，吸血死前多數開唔到大

3位擺女法或者仙女 引對家隻刺，等獅子開大轉死

女妖 白盾就自己留意 開到技就得

你d英都好我好多，我而家岩岩先17關
（我唔記得左用咩陣，由16卡左幾日跟住直落17關）仙女棺材白盾女妖天使獅子打亂咁用

又有石拎啦喂

巴打係邊個時空出黎

我隻棺材佬成日鎖唔到人既？係咪因爲我得紫？

巴打我申請左4會 求批
game名：lokjj

會唔會比野cut左技?
等其他人答

俾人秒？捉熊？無圖/片

好耐架啦？

等全隊200lv等到鳩臭
自從出左個大酬賓之後抽英鋪晒草皮
出英又出得密
月卡都唔撚續了
卡到悶

有無專武評價

求加

光塔60層終於過咗，商人好勁。
白盾專武默默發威，一頂3對面儲氣超慢。

果隻死神太嘔心，招大技可以滿血下被秒，但佢自己又可以係咁吸血，想搵棺材佬封住佢

棺材招封印對咗暗刺，但暗刺有盾可以防止被封

我都想知邊個專武最屈

商人

果個奇境探險係幾時先有得玩？

求入4會
User name : 邊個叫我毅進仔！

應該呢幾日內

我都到依關啦
最叻都殺剩兩只白盾，傷害不足呀！又借唔到英

獅子1v5

獸塔搞唔掂，轉番推圖，左借右借咁試，靠塔其米隻蝴蝶過咗18-40
過圖任務獎仲係紅敏綠屬裝

又岩使我得隻紅咋

我自己個隻只有金+, 基本無兔仔上場係完全活不到開技
即使依隻借番唻紅+都唔係次次開到, 今次剛好係死神大技斬落下前一刻開, 又咁好彩貓刺居然殘血未死, 先殺伯伯同巨人就安全哂

然後圖19開頭已經好難打...

我都係借人先過到40

果隻熊做敵人咁撚勁既

痴線熊

新mode開左
有無人知紅箱係咩

未試過借人啲英
有無人可以俾我加加好友
我id:黛真知子

j下先格硬刷

係咪個個人一樣?

最後果關好難打 一黎扣哂女妖sp

完全唔夠打

我冇儲滿技 儲滿入關開到一次都仲有機會

我咁岩拎哂日月石（好有用，成個場冇溫泉），叫做唔難打

滿血滿魔，開自動打最後果關死剩女妖獅子

今朝臨瞓我都咁
不過剛起身收箱跌番落第6

我都拎齊 就係入場女妖冇儲滿 所以一入場係咁比人扣sp

其實最後果關可以用炮射死唔駛打

用邊支炮

請問呢個活動係唔係抽夠500抽就有野送
點解我抽夠500抽之後搵唔到個獎勵

自膠左 原來唔係送野

右上果支火炮（將佢向右移2格）

本身第2 手殘打豬咗 結算都係第3

原來尾王唔使打架

用砲燒?

係我諗咗陣發現佢會自帶根性 好古惑

1會招會員
另招一位朋友仔
id:塔其米

1會招1位會員
apply咗留個小名 通知聲

又秒速過哂21

21無20咁難
反而22好多不知名既怪

前幾日打呢隻怪 俾人秒殺

高級競技場啲幣爆左
換3隻棺材上白金，定係換2隻天使上紅好？

好似天使有用d

有 日月之石 冰火之劍 易打好多

係好采中埋爆傷 爆率 攻 應該一鋪過

唔係掛

我結束左 要重新打過

想問下紅裝最平係咪18xx?

新模式抽唔到日月石同冰火劍，打唔贏有樹人精靈個隻boss，要重打……煩

一王前都無日月石/冰火劍一套可以再次刷

反正只差最後寶箱係5族抽，唔急……
真紫5選1唔知揀乜好

我選擇5抽開始後悔

人品大爆發頭先一口十連，一隻盾佬一隻掃地，想用掃地食左隻騎兵好唔好？

唔好食白盾+女法

呢個來致非洲人既祝福

1會招1位新會然

揀5抽券都唔揀兔弓?

因為本身有5張種族卷係身

留個位得唔得

點稱呼

Aurora 啱啱退咗會 一個鐘後申

認真⋯隻騎兵係咪廢既⋯係就當肥料食鬼埋佢

食根先 唔夠先再食女騎

除非真係差好多肥又卡得好死又等唔切, 唔用食真紫
女騎係競技場同族塔好有用

咁我忍下手

而家排左隊5連，即刻推幾關，頂住先

點解咁怪既....

已申1會

女僕前排巨根後排

今次拎咗冰火劍, 搞掂哂

叫咩名?

講咗無一套唔使打

Aurora

真係得

隻坦冇力，掃地開波會走去法師度，不過頭先用奶媽換走巨根都幾好，推晒d時光之巔

正式放棄佢了 好嗎?

真紫我仲未食
雖然呢隻好似垃圾

新副本諗唔到揀女法上白金好定女兔上紫+好

揀左兔弓

好

問一個問題
其實升裝用幣升同用裝升有咩分別

無

用裝升可以清理背包垃圾，望上去整潔啲

之前唔敢用幣升 以為有啲咩特別作用

但真係希望佢改善下按裝備升級既設定，逐件按手都斷

自動喎

從未試過咁Q憎白盾……

傷唔傷到一血

過咗，最後10秒

我見到我初初打個時用獅子1v5 最work

我隻獅子係幼獅

總會長大的

應該換羊 女騎 定等重置換女妖好
本身有紫羊 紫+女騎 金女妖

1000石 女妖

等佢重置會轉其他英架？
但我換左女妖都升唔到上金+ 所以唔知換咩好

三會收人 現有三個位
申請就留ID

隱藏vip等級

最高係vip18

耀光假紫特別多

感動嘅係 2會會長2個月後返咗嚟

浪子回頭

跪求作戰策略，係咪應該全力殺左隻魔王先？定秒其他例如女靈/仙子？儲唔齊日月石，只有冰火劍

或者天使換埋狗頭，博隻王前幾秒剩15%血收頭

巴打隊野好怪
我唔係好識答你個問題如果我玩我個風格同你唔同所以等下一個清幫你
不過你隊野目前係咪卡係呢關?

目前你白盾 天使 女法 唔使走
不過如果你死一個半個非主力既話 都接受到你沖既
因為過到呢關後面就無咩可以阻止你

但你係點過？你係慢慢磨/定係由小怪殺起/定全力殺王先？

我個情況係 棺材捉惡魔>獅子棺材vs樹人>女妖+蝴蝶盡快開技拖時間
同你既遺物 除咗史詩係靚同埋冰火劍日月石之外 其他都係執垃圾
有d可惜

我發現有d你幾件遺物連本身隻英都無你都執咗

日月石(一套)/冰火劍(一套)>傷害up=爆擊傷害up>爆擊率up>其他加防/回能/回血etc
另外史詩得 死神 落雷(非25秒一次) 蜘蛛手套 增傷劍 聖鎚 最有用
其他中毒劍(紫) 後排增傷 都可以入手

岩岩開始玩 打唔贏 道具店d紫裝值唔值得買？

借問聲，第一次見有兩邊，揀邊邊先岩

Thanks bro詳盡教學，已經成功過關

睇第一頁

一定係右

死啦手殘封咗唔知邊位會員點算呀 點樣解封返

終於歐返次

俾左負皮你自己反省下

對唔住

好好反省

強烈譴責

棺材佬可以上金 袋入面仲有2隻棺材佬係紫+
係咪KEEP住咁升上去先好??但騎同白貭打前排又好似唔夠硬
求指教

手足隻女妖得紫+ 真清泉

掃地妹打王=輕鬆4000萬

無抽中過又無商店買
呢家瓶頸左 點組好

唔係迷宮換？ 根據觀察 唔用女妖嘅人推同一關要多20-30%戰力先推得過

我都夠料升佢上金
咁換棺材佬？

人族唔帶棺材 咁不如唔好用人族

我見啲人上到白金先有少少力 你隊嘢差一隻穩定輸出 所以你上隻棺材效果暫時不大但都係照升 但建議你諗定push隻真輸出

咁好似無嘢可以換喎
無女騎得1坦又唔夠頂

係 除左女法其他都無力 但又諗唔到換咩

我覺得巴打升錯野
女騎去到金+要停 女法食女騎上白金
棺材上紅 獅子入隊打下路拖時間俾上路盡快清怪

女妖啦 夾硬沖咗雙女妖上嚟 包你一星期沖兩章

申請左， 新手一名
ID：怪物

無追文亂玩
升到騎上紅都發覺唔對路
抽蛋中太多隻呢家仲有2隻紫+係到
如果咁講我其實可以拎個2隻紫+女騎上金+
之後比女法食 盡能力谷左女法上白金先？
另外，獅子我暫時最多上金

建議睇一睇第一頁
暫時睇洛去女法係主力獅子俾人架空咗戰力
棺材被冷板凳女妖直情無可能當作戰力
目前都幾難搞 建議訓陣升lv過副本之後一步步執返d英

我打到16-20啦
要升嘢先升到lv
獅子一直抽唔中無升過
暫時肥料可以谷女法上白金 棺材獅子上金
係紅左女騎太on9

巴打本身係清泉 但係升錯英 有d慘
用升女騎既材料升女法好好多

之前無睇文又狂抽中女騎咪打算升上去
等我照升哂d獅子棺材佬先

而家咁樣升岩唔岩之後再推邊隻上去同埋羊抵唔抵升上去

巴打唔使太擔心 我有個同期都玩緊人族純隊
主女騎 推快過我主女妖既一章
有興趣可以add佢交流下玩法

講!del左邊個?

迷宮隻王，好q難打，有冇排陣建議⋯

初戰唔夠打建議食水

我自己都唔知

扣血好似r痕咁⋯

你同佢戰力差距幾多

新手唔齊裝其實唔建議打右

一輸就消失

但係佢根據你成隊黎調整我覺得遺物定勝負

商人真係好好用, 雖然單紫但補血強, 依家我連白盾都唔上, 圖19連過8關

我都想要

盾點都勁過回血 可以令血少既坦多幾秒 相反回滿血又點 咪又係俾人秒

但開唔開到個盾係個問題

白盾面對暗族基本開場秒, 還不如用隻獅子頂7秒
反而用商人自動必補血, 拖得更耐時間

3星19章 我要等多9日先女妖一星

Sorry我揾完見唔到呀 介唔介意申多次？

我想問下依家先推到第9張圖嘅新手收唔收呀

目前得一個位咋三會
建議可以問下五會？

想問新手依加課的話 皇家xx令性價比係咪最好

0星19章

無得咁比 女騎係輸少少但係肯練都唔係壞事 起馬族塔一定勁d

新手問：點強化裝備？

禁英雄》裝備》強化

原來係冇得食水再打，死一次就冇。頭先爭幾滴先殺到⋯

入左2會

我有提你可能你無留意到
一輸就會消失

見你地話占星，係咪要vip13先會有

一係vip13 一係過到16章

請指教

白盾雙盾打前排 女法 女妖 羊 打後排
如果白盾上到紫+ 拎根去食上金
棺材 女妖 兔仔上金

抽唔到

目前追唔到獅子就放棄啦
人族 綠族比較多

獅子比狗屌
已經唔想re好哂時間

唔使re 照打 你隊野唔差

無獅子咪無囉, 大把人唔用獅子打上去
我好似係圖13定14先抽到第一隻獅子

新手 有冇公會入

可唔可能講下點勁

去發夢冇on幾日比3團踢左，應該唔會玩返了
香港人加油

你如果玩翻可以照申架

建議發夢個時要同人通知聲 俾人一個知道都好
but 香港加油

五會收人 現有三個位
申請就留ID

巴打 我有興趣入
新手剛玩 抽到唔錯既野

Id: 25521735

自己申請啦 我叫側田信長。

頭先退左公會 聽朝入 唔該晒

已留位

14lv新手入唔入得 見你地set左20lv先入得 id:7437173

仲有冇公會有位
115lv長玩

id 7916947

這是我們公會的要求抱歉

得番一個位咋 要快手自申

三會現收一人 請留ID

仲差25k 紫色可卡因先過180lvl 地獄

之後就200lvl 地獄

申請左 7916947

申請左入lihkg3
ID: 25439689

我等明日吉番個水晶位出唻換俾兔弓先過161界線

迷宮商店 keep 住打迷宮 係咪每個月岩岩好可以換一隻女妖？

正常1個月換到1.5隻

毒品

我仲未打過地獄難度都可以換到1.5個？

如果係咁我買埋隻羊先

除非你vip13或以上
如果唔係 你打返黎既幣同我地一樣
唔建議兩隻買晒 後期你會卡到癲

國家隊 綠裔隊 人隊都過唔到9-33
係咪代表我應該去瞓多幾轉先

因為我有隻羊 差一隻就可以紅

一次半次就唔緊要啦

你呢隊好有難道

求朋友
想借人過關

id:黛真知子 有好多好友空位

公會痴線佬6000萬

有冇巴打指導下練d咩好

自己推推

請指教，卡左係11關好耐

想問下各位巴絲，專屬裝備你地邊隻優先升爆？

女妖升咗5，依家貓刺沖緊10

暫時解救方法係咪得返等升LV?

女妖獅子

你d英怪怪地

想問下d石係咪蓄夠就抽？ 先有肥料升？

10抽10抽咁抽

怪怪地?!

非主流英雄

有獅子有女妖都唔係主流???
係咪因為我冇白盾同棺材

買裝問題，金幣橙裝，鑽石紅裝，邊樣買得過？

岩使既

但係你主力唔係獅子女妖
無話唔得既 只係自己少見且

買白粉

好的 咁d普通英係咪遣散就ok

唔好買裝買紫粉？

打完時光3同4章
配埋位過咗第9了

加油

奇境，時光卡住哂
係我配隊7，定要訓下覺

探險最少要有一套冰火劍/日月石最好有兩套
拎下增傷/爆傷/爆率 應該過到

係喎 我仲有啲嘢想問一下
奇境我2埸怪都打唔到咪正常?

邊隻？

卡關唔識打，10抽又7綠3藍

有套日月都過唔到第一個機關

歡迎非主流
我圖13前都無用過獅子，女妖，狗頭，兔弓
不過依家已經墜落成女妖教信徒，你要加油

打完兩隻行去左上有個120
打親都全滅真係人都癲

因為我為咗組合有諗過人族
但冇棺材白盾就算
女騎做坦又易死 女僕到依家我都唔知佢做乜
成日俾人打到又快死

有冇公會收31lv新手..玩左三日幾頂癮

黎1會岩岩清完人

原來已經收咗人sorry

呢到都有個26lv新手搵緊公會

唔知幾時先上到

屈機

感謝

有無會有位？24lv新手

呢舊野幾時有得買

求公會入 71lv

21章

卡左係2028
巴打可唔可以加fd

20章好難打 卡20-8 得隻女妖頂唔緊

btw 紫色秘符要9xxxK

我每日公會refresh佢都用咗幾千鑽

優先加咗你啦

多謝你
btw邊個係49000 會唔會可以清到個位俾我加加好友

佛心驚

‘cls

我都剛剛上圖20，依隊咁既唔知幾時先過哂60小關

另外依個包有點弱……如果係法或者敏鞋我都仲諗吓

月銀喵都打得幾快 仲要只係vip8

貓刺頂前排好好用，加埋商人補血拖得夠耐，仲防埋暗刺秒殺

申請咗lihkg4
Id 飛機三千次

有無兌換碼提供呀，thanks

勿做伸手黨第一頁

知道，但已經用唔到，所以問一問

個紅箱有咩㗎

女妖專武+15

專武升級用品，21至30級用，有種族限制。出箱就可自選種族

真係幾撚佛心，啱啱都drop咗兩個

vip6 20-36表示見到你地D角色exp/m高我3倍

又係呢啲on9關

卡20-36卡到實一實

無啦有既話 呢度實有人報

我20-27已經卡 前排太廢

啱啱上120lv有vip7

死衝爛衝終於過1740

送16族抽加鑽10抽都冇紫

vip15都會卡粉

沖緊獅子4神裝但差一隻先白金

我都卡獅子同蝴蝶

屌個個都換哂一lv英做封面

好離地
參與唔到討論

咩事？

識玩隱藏實力

巴打幾多lv

119真新手

122 vip 6 跟隊

魔鬼

完了

有5星白金白盾 咁隻紫+白盾係咪可以食？

可唔可以借黎玩

apply咗4會
IGN：Yukee_C

圖20係咪可怕咗啲...20-4都打到頭破血流先勉強過到

可以
22782641

大佬係唔同

我

等等我睇下fd list有無死人先

啱啱del咗 求加

多謝大佬

多謝哂

有冇師兄借出耀光勁人來🙏🏿

女僕搭女妖好正

最好白金以上，我用呢隊9衝到11-32，對手戰力多我一倍

要借邊隻?

幫手望望我主隊爭邊隻

拎隻女妖/獅子去打

我諗借大盾排雙坦，或者輸出吧

卡緊19-8 可以點過

玩左兩日既新手
想問下點解呢隻首抽係頭獎
我覺得佢無咩用

因為佢真係好撚勁

咁你覺得邊隻勁？

我計劃係咁
我家陣有女妖 同 精靈
買788禮包拎獅子番黎
再用禮包既鑽石搏抽唔抽到喜羊同女精靈弓
抽唔到我就碌㭍架啦
咁既計劃可唔可行？

唔知呀 擺佢落去覺得好低輸出
所以先上黎問下

隨心啦 就算比你抽到都要夠卡升

羊 迷宮換都得啦

問個白痴問題
遣散係邊搵出來

馬車

對佢有信心啦

好抵但窮j..

我係新手 想入公會有冇邊個公會未爆人

係咪爆咗

等我清下人

感覺上難度高左，20-08休息中

白盾-棺材-女騎-女法，齊晒卡，但唔夠藍色肥料上白金，有排等

新手玩左2日
個陣咁樣好似好簿皮咁 主線打到第六章打唔贏

依家入坑玩台服定原服好

好岩我玩呀呢隻game

未玩都知岩玩?

玩緊台版幾日啦，如果新手依家玩原服有差距就選擇玩台版，

卡好多料

點解根唔打坦位 同埋暗斧女唔頂女刺個位？

無台唔台之分 ser no.唔同且

兩日去到圖6已經超快，我當初第5日先完圖6。

無分台唔台服，全部都係國際服，只係台灣直式上市。直接入新啲既server就得，公會及好友所有server共通

隻女僕真係好癲係咁幫女妖加攻加能量

5星女妖

考驗耐性

我全隊各差一隻 想死

中期後期美 用其他先

好既 多謝巴打

暗斧女勁過女刺?
另外你講霍根?
想齊一set拎效果
直接出坦會勁d?

呢關可以點過

個人覺我暫時換住先

幫唔到你白盾5星星

卡住左係第九關，唔係好知應該合邊隻上金好
隻吸血鬼好似升錯左

隻貓女留定食？
完全唔夠料上紅

一定女妖換走吸血鬼

貓女一定要留

唔夠料升

平民既我就靠羊心心隻暗弓

呢關咁似之前1x章某幾關

再訓陣先

同綠族嚴重缺糧
貓女唔准食

利申 卡緊

呢到夠買㗎車

卡緊3-29 有無啲意見比到小弟

一隻屌打一隊

前面關升下lv就會過

點只一架車.. 393lv 即係其他4隻要白金5星380lv...

土豪

唔係max240咩

想請問巴絲們, 我而家有d 咁既角, 下隻係咪應該係迷官換隻羊咩咩, 之後取代霍根
還是我應該用返d early tier 角好d

5隻240，跟著開始升級水晶，每擁有一隻白金英，等級上限就加多5級。
393級，保守計有共31隻白金。

。。。

附帶一提，依家共36隻神話英，等級上限暫為420級

原來仲有個咁嘅功能

屌那星 對面D獅子咩撚野事
咁撚勁既 成隻蠻王咁

真係痴咗線咁
自己嗰隻又唔係咁架wo
激鬼氣

咪就係 我好明白你既感受

對面既吸血鬼、女騎、獅子、熊、暗弓勁到仆街是常識吧

都入會full 哂

我耀光都卡肥料卡到爆⋯真係有衝動食左d女騎佢

有冇公會收人😭
外遊左幾日就比人踢左

五星白盾真係好勁啊

最喜歡見到依啲反殺局

夠45000幣換女妖先定羊先好

換一隻羊 之後全部換女妖 女妖去到中段先出到山

個女僕好鬼勁，加埋商人真係好好J

其實主力係咪唔好放水晶
仲有之後要主力練咩好

求借呢兩隻金+[img]

lv34, 推到6-28, 有無會有位收我?

7個位full晒？

會

巴哈有人問台灣客服，官方回答有保底機制?!

屌

終於過晒族塔60

今朝啱啱開始玩
睇評價呢四隻紫 好似都唔錯？
之後點升好 d紫砂好難攞

心願清單 應該放齊咁多格
定係只揀d覺得有用嘅角色？

而家我只係揀咗
人 - 白盾 2隻新角
獸 - 獅子
亡 - 女妖 末日禁衛
綠 - 鹿弓 精靈

個個公會都爆人

終於黎到20章
暫時卡咗係20-12
見有其他人都卡緊依個位 我就唔勉強了

哇黑材料

白粉

可能會等下先...過多排如果人數都係不停升
我地會考慮開8會

唔係好明

呢隻驚最缺係白粉

我係咪頭5隻 一路用落去就得
唔洗抽住

清 你好缺坦

岩岩重玩
想問啲英點排好
同埋有無公會有位？我見滿哂

女騎打坦？

用咩隊

借人好友一星期淨係可以用一次過主線？

用埋黎打塔同種族塔

1會收一個人自行apply
留名

留名加入

制服隊，好多時都係轉下企位，鹿弓撐高左迴避可以放前，俾獅子女妖集火隻

好似有人早你一步sorry

好撚癲

大佬你隻白盾又幫我過咗20-8啦

我自己已經推唔郁

仲係第六章 卡到仆街
可以點砌

獅子都唔放出黎 扣分

有用 係到試緊點組最好

天使換走女刺啦

打到21-4 係咪要全隊上200先有可能過到

羊換阿伯要綁隻蝴蝶過左

試下先

我岩岩用呢個陣過左 癬概試左50次

20章係堅難打

是4會開放5個位

點解唔放白盾？

20-12對面成隊暗隊 白盾被秒左

上圖係20-13 純粹share陣式

我用雜色

過咗20-36

我既愛將白盾 18章打後幾乎無出過場

不過佢差肥料就白金 到時應該可以打返正選

我都係白盾無上場好耐, 依家紅, 差肥料同抽多一隻先上到白金
20-12隻暗弓好Q煩...

全綠 或者 全暗 真係好難打

留一個位
Lv 37, 6-36
ID: 25708437

岩岩退左個會，要等一個鐵

留一個位
ID: 26468177

可唔可以set低少少個等級限制，未夠40入。。。預計聽日就到40

請問第2隻掃把妹幾時送

Ok set咗35

158經濟過關包係指月禮包定周禮包?

過關

Thanks巴打，岩岩申請左
Lv38果個就係我

前面班友我連車尾燈都見唔到

唔係經常推圖各位大佬已經22關 車尾燈都見唔到

29lv 新手入唔入得公會

終於卡完第六章
升左隻獅子上101lv就輕鬆過

打咩都卡
抽唔到野 隻隻都卡左係紫色進唔到化

新手申請咗入四會 ID 26088573

占星幾時先到獅子

啱啱整咗隻女騎士返嚟
升唔升得過
換羊頭定女僕走 卡緊5-32

同埋我商城可以換隻怪
應該換女妖？

羊頭係中期主力 好有用
女騎一般
同埋點解你有紫+羊頭 仲用藍+

係 要換定女妖

260server 有無得入連登大家庭公會

Lihkg1-7搵下有冇位

嗰兩隻紫抽返嚟 1 lv
隻藍+ 61lv

4會有一個位不過限35LV

可以洗的 而且洗完啲錢經塵都會退返哂入你袋

咁係咪代表左升錯英都無咩問題? 當肥料升就OK

可以咁理解
我通常會再慳埋嗰20鑽 就係會食埋隻61lv 藍+用嚟進紫 咁樣都係間接洗咗 但唔洗鑽

有無四會巴打係到 想入會比大家carry 申請咗入會 id 26088573 名叫哈庫那馬他他

同埋你升英升5隻就夠 其他洗返做1lv 再放落水晶

咁師兄我女妖換走邊隻好
商人？ 定女僕
冇坦好慘

前排放巨根 女騎 後排放棺材 <--- 呢到形成咗3隻人族先(有buff)
然後後排2個吉位可考慮放女妖/羊頭/精靈等等

羊頭放後邊都得? 以為係坦黎

坦都得ge 某啲情況

仲有無位 岩岩申請左LIHKG4個公會
ID:韋十三

點知水晶D野幾時升爆LV

綠色英雄點解要拆而唔係拎黎合上去做肥料?

唔太明

綠色框英雄合唔到上去 所以會拆

因為綠色無得升階

放水晶到升佢LV嘅原意係為左升爆佢再用20鑽拆資源出黎?
點知佢升爆未

有冇人有金+老鼠同昂凱拉 可以借我圖書館

放喺水晶到唔係為咗呢個目的 而係水晶本身會以你手上最高LV嗰5隻英去計 然後其他放入水晶ge英就會係呢5隻英中的最低lv
例如你最高lv 5隻:80 65 63 62 61 咁你放任何英入水晶都會即刻升上61
但放喺水晶啲英ge lv係"假" 即係唔係用真資源升出嚟 所以唔可以拆 更唔會有嘢退返俾你

咁水晶主要有咩用 如果我打死都用死5隻咪無用?

水晶係用嚟慳資源 你可以用升5隻英ge資源去升超過5隻英ge lv
你唔會打死都用死5隻 信我

新玩家留名
有無分公會有位入

打到5-20開始卡關卡到傻

想問下用資源升做金女槍有無得諗
求賜教

你去聖堂升晒d肥料先 好亂

點解惡魔唔換走女巫？為咗buff?

我見呢隻惡魔評價EARLY GAME好差 同埋好多人都強調3+2

使鬼咩堅持buff咩我又咪雜色 一樣好地地無話限死3+2

想問下傭兵點㩒出嚟？

升左啦巴打之後應該點

睇漏左

白盾入隊換走女巫 女妖換走女騎

好友

op

時癲？

塔237層

Id:27870683
求借英過關

王城防衛有無攻略 打完一次剩小小血唔知點打落去

點排同女妖用咩裝

垃圾裝

精靈同鹿弓唔記得有冇掉轉

殺到一隻樹就穩過 中間要靠羊仔令對面補少d

我用同一個陣打極都唔過

調下前排後排再無限retry大法 目標隊死一隻樹

女妖比啲羊心心咗就完

係 只係可以無限retry大法

小號抽到3隻光盾
第三隻係咪基本上冇用

一共要18隻

3隻無咩用要3x6隻先有用

20-60又卡

借朋友

唔知用乜隊
呢家用白盾,獅子,女妖,商人,棺材佬

想要商人

一比條友綁就死哂

老伯？

係 好難打

訓陣先

差5000粉先全200 訓返個令月先

想問公會戰係咪完左唔會再出

會出 但係要睇豬m心情

差7000

應該點砌 技都未出就死哂

重課到

課長大大 加個好友

幸運鵝

屌 我唔想要Tasi呀 俾我獅子啦

得到未必美好

全200lvl都係過唔撚到20-52!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家有無提議
試過落兔仔/天使都係唔撚work

新手首十抽有呢堆，應該練邊隻堆圖先?

對家係咩

公會全部爆晒

無記錯獅子上 女妖要放後排

佢4隻後排

我都係用呢個陣

公會有無位

香港公會 收緊人

咩名 1個鐘後入

個奇境探險難打到。。。。
戰力高30幾萬都比對面虐殺

有冇巴打有奧吉金+ 加個朋友

冰火劍 日月石帶咗未

香港公會

係咁差啲差啲，loop左我半粒鐘終於過到100

唔夠lv

幾lv 較低到30

幾時出活動

42

43先岩

想問下個頻道有無得轉

有

有冇公會收人

聽完你講即刻重刷 得左

1001